有冇人上到U係咁

上到大學之後 發現另一半入唔到大學
然後開始有分手嘅念頭 雙方都係

咁你今日約佢去尖沙咀聯誼下

唔錯嘅

睇下佢有冇上進心，如果佢俾心機想入返U，咪等佢囉，如果冇咁嘅打算，就算吧啦，價值觀會越嚟越遠

睇來 你好有經驗

分囉
你地兩個都想分
咁問黎做咩

係啊 你係咪入唔到個嗰

女入唔到U都冇咩 男入唔到U真係半個廢柴 將來點照顧另一半？打份牛工16k一個月 定係做地盤有做冇攰？

你係巴定絲

Come on James

我入唔到大學，得中5學歷，做地產月入5，60k, 有時仲100K

巴打可以帶我搵食？

放榜已經知

分啦遲早嘅事

唔入U都可以搵到錢 你視野唔好咁窄喇

come on james

唔好上黎爭取認同感啦
擺到明想分手 想分咪分囉
但係我可以講 大家對大學太多ff
到時你分左手 可能同個組爸一齊
然後過多幾個月 個組爸又有新組女
我真係恭喜你

大學ocamp

老實講 你唔係讀hku 其實同讀asshole 差不多

都係好睇價值觀相唔相同

有咩獨到見解

有 d人做地產，做開高尚住宅果 d揾唔少，識親都係有錢佬/有錢婆，咁佢個價值觀同一般大學畢業的都會好唔同，就算都係揾五六K都好。